｛代post＋多圖｝又一單人血饅頭！收完人地啲貨同錢再將啲gear賣返俾學生！

事源:

證據:

推

死人血饅頭嘅仆街啦 點對得住啲學生

屌 睇到好撚嬲

Miss pun為咗呢場運動做咗幾多嘢大家都睇到 佢男朋友仲要係劉家衡

佢真係好慘 日日俾5毛攻擊 宜家仲要俾自己朋友呃
雖然佢平時着好少衫 根據連登仔嘅定義係雞係公廁 但請各位巴絲明鑑 放下對punpun嘅成見
佢一樣係手足嚟 希望可以同佢拎返個公道 兼且可以警惕各位手足

仲會keep住更新 我只係幫佢post上嚟
如果有受害者又或者有咩問題 請直接去ig搵Miss Pun

認住呢條撚樣

推咗先，咁撚仆街

依d貪錢食人血饅頭既人一定要清算
黨俾錢你篤灰 你係咪又篤埋一份

fuck

Miss Pun家陣貨又冇 錢又冇

啲嘢明明免費㗎 條仆街手足啲飯錢都想呃點解呢個時候可以食得落人血饅頭㗎

推佢老母

戰線好緊要 但同樣地唔可以俾人血饅頭不了了之 佢地只會愈嚟愈囂張

pish

push

年幾兩年前成班釣魚人搵佢訂嘢，叫佢冇貨還錢又呢又路，半年後死「藝」爛「藝」 先還咗果舊錢，屌距個老尾最尾計計埋埋仲要叉幾嚿， 聽其他師兄講佢唔止第一次呃人

嗰半年死「藝」爛「藝」 聽佢啲死人大話， 假撚到離曬大譜， 日日問佢日日唔撚同， 講大話都衰撚過人 睇撚死佢過撚咗今次繼撚續呃人

其實宜家你地搵唔搵到佢個人

我哋嗰班收到錢之後冇再同佢聯絡， 條撚樣真係人渣嚟， 幾千蚊都要拖半年， 又話自己做生意又性

呢啲仆街仔

Push

推
呢啲仆街要私了

屌睇到好撚嬲
私鳥都益咗佢

一日唔賠返晒啲錢同物資出嚟，出街睇路呀撚樣

相由心生

呢個人自稱係佢老婆 未fc

Facebook見到

如果係真都幾仆街

俾多啲手足睇到小心呢啲仆街

搵過佢嘅手足 del chat 轉id轉icon
唔排除發窮惡 想一拍兩散

仲有錄咗音嘅證據

[url]呢條仆街人血饅頭 呃錢呃gear 最無恥係呃信任

sorry post多次

幫推

Umm 你咁樣冇聲㗎喎

仲有咩界別未俾佢呃過？

er 要點做啊
sorry我未post過片

痴孖根

賤撚格 dklm
推呀

周圍呃，呃到去台灣

痴線，條友真係靠呃鳩人搵食

拉過？

Err 可以嘅你up上YouTube 或者google drive 再share返條link咁掛 google drive方便啲囉我諗

erer 唔該手足

Push
Pun 好撚慘

你up完就置頂埋佢囉

巴絲打得閒過miss pun 補習社幫下手
人渣要處理下

都係句關於gear嘅嘢 我遲啲再整
成晚冇瞓過

呢啲仆街一定搞撚到佢嘔晒所有錢出黎

大家要知

推 dklm

咁嘅衰樣都咬到老軟，無眼睇

人血饅頭係要還人血嘅

推左先

私了

不是同路人 當狗同樣處理

呢d仆街一定要私了

岩，人血饅頭既成本係人血，俾返佢班仆街嘆下。

呢個世界咁多壞人架咩？
咁都識著佢？

下次開post一黎就貼個仆街個樣出黎，先再比證據，易睇d呀嘛
唔係喺街見到佢點問佢野？

呢d仆街全部拉去死刑

呢個男人都幾勁
係唔同行業都成功呃到咁多人
仲要生得咁柒樣衰

聽日有咩行動？請推行動post

真係世紀大仆街

冚家剷啦屌你老母

推到佢仆街

依個一定要清算 d後生幫我地去前線 d裝都唔係你買架啦 叫你免費比學生都要收錢

人血饅頭都唔係咁食架

推啊 推佢全家出黎

推！仆街仔要死全家！

推 個Cheung Ka Chun都鬼鬼地
係咁話自己搵好多
成個倫敦金mk咁

推呀仆街
真係以為咁對手足會冇後果？

點解個世界啲人可以咁撚仆街

食兩家茶禮咁仆街

咪俾錢中介 咪俾錢中介 咪俾錢中介

屌佢老母同國難臭閪貝一樣

聽講條仆街仲成日上連登唱衰pun同Emilia

有follow開佢地兩個ig,唔明點解會搞到佢地兩面不是人咁

好慘
ms pun究竟做錯d咩

藍扮黃賤種黎
學生錢都呃

越諗越撚嬲，醒起呢條仆街個名「天偉」

香港人真係太撚善良包括我， 見到條撚樣咁樣衰都冇戒心

收到

唔可以放過任何一個人血饅頭

Cheung ka chun 係乜水
係咁攬條騙子

事件後續:

宜家Miss Pun願望好簡單
只係想追返啲貨 貨源又緊 有錢都未必訂到貨仲要賠上一定嘅生命安全 抗爭需要嘅防具只會愈嚟愈多

呢條友仲威脅話要爆大鑊 一拍兩散
點樣先可以搞掂呢條闔家鏟

fd掛

屌咁仆街

咁普通人可以做d咩

其實睇曬暫時有既資料
兩邊都少少無理喎
一邊冇實質證據就指控對方
而另一邊都無去證實自己係無辜 (當有 但唔夠強囉)
依家透過網民畀既料都間接證明到條契弟一直都好有問題做埋好多仆街野
我諗有賣裝 但又搵唔搵到咁多銀呀
睇個指控話100件搵成五六萬

另外有兩點唔明白既係
1.派裝會mark人資料記住派左畀邊個架咩?
定係其實原先係當人地係倉 叫人幫手KEEP裝做中間人咋?
我見Miss潘話補習社狂畀人搞 冇地方擺裝
諗落似想人地幫手KEEP裝+做中間人代派

再加上依家基本上TG whatsapp record定期會清一次
我諗都無機會證實到D乜

2.放曬上網其實係咪想畀料D狗
依家搞到咁好肉酸 兩邊瘋狂人身攻擊
仲話要律師信告 係咪想拖更多人落水
好心就唔好擠牙膏咁 乾脆少少放曬全部野上來啦

btw 樓主幾時整個錄音 imgur 冇聲 我以為係電話壞左

係咪收成期到喇, 大家鬥快篤灰

但colin cheung唔似會呃手足喎
係咪誤會喳

其實之前好多被人厄甚至之前話FA抽水, 前線溝女果啲事件,好多都大局為重唔開名公開屌, 或者私了左唔知. 但我見被篤灰爆個人資料嘅(不論手足定係狗)都係身邊嘅人, 親戚或者同事.

樓主咁可唔可以講下呢兩個人本身有咩關系?

屌 保命文具都呃
食屎啦佢
賺埋曬啲黑心錢

全部！唔喺p牌嘅！推10次先好走！
我屌撚曬你地全部老母！
熱門全部喺咩pornhub搞野，咩㗎咩時勢呀
全撚部人同我推！
P又推唔到屌

推10次呀你地！屌！

你地知唔知嚟到喺幾撚多錢呀！推呀屌你地

熱門全撚部都喺成人台！做乜9

非p嘅！全部推10次先走！聽日要見到上熱門！

721

811

831

101

1112

1224九龍

1224見

今年平安夜要見到你

1224

香港人反抗

賤人真係有樣睇